有無巴打可以介紹類似漫畫？

《不能犯》/《Life2》果類有趣少少嘅兵捉賊漫畫
不能犯真係好好睇呀

秀才遇著兵

咩黎